全世界入黎推爆佢 唔推都要入黎睇一睇

其實一條片證明美國係有人支持香港人

已經有香港人邀請左外國youtuber測試呢款物料去做防彈測試 ，
結果面對.357 FHP時候 結果都令呢位外國youtuber驚訝
呢個Youtuber係邊個？
佢就係之前用布袋彈測試3M眼罩果位

你地肯醒未？唔好只係停留係防割護手護腕嘅時代，
我地一齊move on 去到防彈時代好唔好？

條片最下面有邀請佢測試果位香港人TG,
佢已做左一批足以抵擋.357嘅防彈插板比前線
.357係咩概念？就係 3粒.38威力
你會問咩係.38子彈 好簡單 就係荃灣黑狗射果枝嘅三倍以上威力

條片描述最低果到 有果位研發者嘅TG

佢暫時只係收Bitcoin 財政絕對不透明
和理非嘅你 絕對唔洗擔心比人追蹤到你有份捐錢

推

Push, 唔起

push

推唔郁

Bookmark 定返去了解詳情

就咁睇
搵4塊鋁牌就做到護心鏡？

Pish

push!!!!

希望D裝可以去到有勇武之心既人手上
同時希望快D 裝修

Push

狗用FHP
兩塊已經夠

推，夢見幾好用

推上熱門

好似有啲重，不過命仔緊要

佢話一塊擋.357嘅料 重900g
前後一塊共重1800g

推下

再推

Buy

掛咁重係身跑唔郁都係死

1.8有幾重

其實已經好撚輕.......

push push

推唔郁都推

輕過一枝兩liter 水
貼身戴唔會「浪」黎「浪」去
其實唔會重

又多一個人中彈 都係推唔到上去